[RIP]長洲東堤又一單燒炭自殺

點解要山長水遠入去燒
同啲業主有仇。。。

唉，冇得救

到底係咪真係咁邪 好似入去住就會放大左個自殺念頭咁

每多一單即係助長另一單，連鎖反應

傳民話係個度燒炭，下世會投胎做李+X既子孫，榮華富貴。。。

自殺點解要搞到人